[認真問]一人一個六點後食飯地點（屋企同office除外）

柒婆搞咗個六點後冇堂食，家下買外賣除咗返屋企/office/公園之外都唔知有咩地方可以醫肚。大家有咩地方好介紹？

廁所

依幾日都買外賣上返架車食

4樓個巴打架車

大廈天台 / 賣衫鋪頭比你試衫既更衣室

酒店

公廁廁格

7仔同OK?

唔俾㗎喎！

食市門口企住食

踎街邊

淋病真係令到好多人連飯都冇得食，真係好Q慘！

好多嘢要趕，lunch都無食
趕唔切6:00前入去餐廳
工商業區食肆又陸續閂門
餓到hihi，買嘢坐喺橋底石壆食
又要拎手袋、濕紙巾、餐具、除口罩、執垃圾，勁狼狽，又凍撚到閪

利申：絲

公園

香港人莫名地體驗露宿者生活

公園，公廁，或者屋企留下果d廢老位

我情況同你差唔多，唔同嘅係我喺工商業區買完外賣，仲要搭成個幾鐘返到屋企先食。而家我餓到hi hi都未有飯落肚。

我lunch無食，餓撚到呢
但又要7點幾先返到，8點先開飯
迫住喺街邊咬啲嘢

。林鄭我屌你老母啊!!!

已經要踎公園食
有啲濕鳩鋪外賣仲要加錢
不知所謂

咁撚戇鳩，邊間？

昂船州橋底

嘩好多啦 反而無乜邊間唔收
外賣逐個盒計錢
加飯、(佢同你)分盒又要計多$1
(加飯諗住叫佢拔多少少啫
(分佢老母盒)
杯又計錢 筷子又計錢 屌佢老母

今日放工見到有人拎住盒kfc一路行一路食